[MoMo]邊位手足connect埋momo

睇到好撚好笑
嚇撚死班仆街就啱
撕得咁撚開心

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

邊位巴打諗到

媽的 嚇死我了

推呀女

屌你 咁都叫凶殘

推

起碼嚇到佢

手足啟發

其實係唔係全部都係手足黎

手足就唔用殘體啦

可以扮

而家啟發我放詛咒圖
恐怖圖

又可以放嬰靈相

打都未打就話凶殘